唐記真係比狗食😌

汪汪汪

邊能到都見到你條柒頭-.-

以前5蚊又大包米
依家加回價又縮水

6蚊包幾抵屌

有d 地方賣4.5 個

汪汪

返工肚餓都會買個食
頂肚又唔會食唔落飯

唐記真係窮人恩物

你咪大大隻唐狗

酒樓又貴又唔好食
不了

大家都是唐狗

岩我呢啲窮撚食

以前日日食北菇滑雞飯加燒賣 多辣油

同你口味完全一樣